有冇人鍾意聽張衛建D歌？

有冇同好？

無

仲有呢首都好經典

打左建
係張偉健

自膠

打錯偉
係張衛健

再自膠

其實你 愛我像誰 扮演什麼角色我都會
快不快樂我無所謂 為了你開心 我忘記了累不累～

你愛我像誰

冇
至L憎

仲有身體健康、反效果、虛虛實實、至情至聖

攻呀攻 無陰功

直到你的身影消失心想怎麼會

我極兒戲 蠢的是你

佢以前啲電視劇好多主題曲都好好聽，依家都仲記得

到底什麼時候你才會想起我

有
身體健康 你愛我像誰 真真假假
仲有功夫足球果首

為了取西經 每步那敢放鬆

哎呀哎呀哎呀親親你

冇，好難聽

我偶像黎 好男人

直到你的身影消失心想怎麼會
以為我再約你你永遠也會奉陪

全花果嶺中一帶 獨霸一個洞